大家記唔記得以前有個煩膠叫鄧簡文

蘇good油炸飯:
馬拉松:

油炸飯
我屌佢老母，笑撚到我

我都係係龍心個post入面
城市論壇段片見到佢先記起佢